### Зависимости
* python 3.5
* docker 17.05
* postgresql >= 9.6

### Pre development
pip install -r ./requirements.txt

### Docker
* Подготовка

Создать файл *.env (см. db.env_example)

Заполнить в следующем виде:
```
POSTGRES_DB=имя_базы
POSTGRES_USER=имя_пользователя
POSTGRES_PASSWORD=пароль
```

Дописать соответствующие настройки в config/settings/database.py

* Запуск: 
```
cd docker /

docker-compose up -d
```

### Фоновые задачи
Запуск celery: python manage.py celery worker --loglevel=info

### Описание процесса

* Первоначально через админку задаются планеты, джедаи и вопросы.
* После создания кандидата небоходимо перейти в админку 
и создать тестовое испытание. 
Иначе тестовое испытание будет создано автоматически.
* После отправки пользователем результатов испытания, пользователь 
будет доступен для зачисления в падаваны.
* Для получения списка кандидатов в падаваны, необходимо перейти во вкладку "Джедаи",
выбрать джедая из списка.
* На странице со списком кандидадов доступны результаты их испытаний.
* Для зачисления в ряды падаванов необходимо нажать "Зачислить".
* Позле зачисления будет отправлено письмо на почту падавана.